我怕是我愈去想月事無謂

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗